［9.1機場］《願榮光歸香港》首隊軍樂團出動啦！！！！！

2個月半既抗爭內，
港共黑警中共一而再上演無稽荒謬嘅黑箱作業 -
721白衫恐襲
示威者/市民/政治領袖被濫捕，
漸漸累積既白色恐佈 同 831黑警式地鐵恐襲，
令我地好驚被狗擔走返唔到轉頭，
亦使我地一再質疑，我地追求自由民主訴求有錯嗎？

適逢時機，Dgx巴打團隊下作左抗爭者軍曲
《願榮光歸香港》，
希望香港人銘記 - 民主自由意志透切我地血脈骨子裡，要對抗白色與血色恐怖，我地需召喚心中黎份榮光，奮力對抗，直至勝利降臨

我相信唔少巴絲好似我禁聽住黎首歌幻想係未來香港真 . 重光紀念日起曬雞皮喊出黎，真係好有渲染力

但我地需要make the voice and build the power！
好多人依家仲未聽過黎首歌！

我誠徵各位手足係91機場
快閃合唱

時間：1500
預備時間：1400（一個鐘練唱）
地點：接機大堂中間升降機旁等
⁃ 記得帶長姐（用黎dum地數beat），黑衫口罩
⁃ 出發前先去youtube 聽下MV點唱

《願榮光歸香港》
歌詞通用版:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

Youtube MV

純音樂

通場加映
Organ 管風琴版
By 高學歷廢青巴打
（好神聖高汁聽完再喊）

想幫手手足，記得去機場集合啦！

如果想幫更多既手足，可以入Google留TG ID！

之後會有新音樂，
請mon post/ subscribe/
支持Dgx巴打

——————————————

招音樂系手足
想做合唱團/軍樂團/MIXING/
幫手既人都可以係google留TG ID聯絡，

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

推

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

練定歌先！

巴打，遲下有機會，睇下出唔出埋英文版
始終都有好多香港人淨係識講英文

push 支持

Push

pish

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

From : 呂麗乳瑤

push

會啊 但我地暫時無禁多人手安排英文版，歡迎留TG 比意見

屌你老母真係好撚好聽吖仆街！！！！！！多謝各位巴絲！！！！

請去FB PAGE支持國難五金

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

要有代表到香港人既歌凝聚士氣 一鼓作氣

好好聽

推啊

但後面真係好高音

推！

可以好似A1A2 禁唱

推 小弟今日都諗住自己一個企係到 手擺係心口
我為我國而自豪 我的國歌

Sor 因為要boarding pass 先入到機場，所以依家我地約係機場巴士總站 乘客指示牌旁等

你不如重開POST

我都係禁唸

有大聲公幫手領唱？

大聲公未有，但有藍牙player

快啲買番幾個啦，我出錢

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

屌那星呢兩句聽到喊